胡惠乾條廢人木人巷都打唔過，憑咩做少林十虎

好撚反智